En el equipo de proyecto desempeñando el rol de desarrollador, como responsable del diseño y desarrollo pruebas unitarias, bajo plataforma DotNet, utilizando Microsoft Framework DotNet 1.0 como herramienta de desarrollo. 
